葛斯返到多蒙特都係後備

拜仁又成功摧毀一名德國新星

自己廢又賴拜仁

我利好彩買唔到

廢極都幫德國拎世界盃

抵撚死

多謝拜仁啦

歐國盃收晒檔啦

上年選擇去利 同高普一齊 可能仲好......
叫做帶起自己的恩師

今年高價買的文尼表現唔錯
老母都越來越好

依家個feel像已經鋪定路去中超 中東 美職咁

未夠班去猁
猁亦唔會要二五仔

24歲

如果依家拎史達寧同葛斯 比
邊個勁

25寧仲有上升空間，葛斯見底。

估唔到兩年前同兩年後既分別咁大

記得打fifa16個陣 佢都係兩年見底

抵啦

教練真係幾大關係
由其高普果d對翼既需求同要求都好高，自然好識訓練對勁翼
你睇文尼，打到識飛咁

自己傷完踢唔起怪得邊個
唔係又賴哥狗啊嘛

好撚廢喎而家

咁都攞多蒙特最高人工，你叫REUS情何以堪

Now or Never

文尼本身勁

reus好慘
盃又無贏過

拜超點拎

我今季受傷姐
下季就強勢回歸